點解咁怪：太餓會感覺飽/太飽會覺得餓

係咪大腦刻意發警號，好怪

你任何時候都會覺得餓

唔係

應該係你胃本身唔差
但太飽開始傷

我都係

餓過飢

樓豬死期不遠矣

okok I ofcouse g Chi u

Same here

訓到好晏去到下晝三四點 咩都未落過肚 但都唔覺得餓 可能過咗平時正常食野時間就會咁

好奇怪